有無人有多個Backuptrans an to iphone

3個用唔著 有無人賣一個比我？

屌你老母留名

巴打有？

我有，telegram傾